1е задание включает в себя файлы:
- app.php
- DB.php
- handler.php
- index.php
- view.php
+ этот файл.

Для корректной работы необходимо наличие БД и двух таблиц в ней. Название таблиц - 'products' и 'logs'. Класс DB имеет приватные поля с название ДБ и других настроек.
В файле index.php есть две закоментированные строки. Вы можете расскоментировать их при первом включении скрипта, при этом таблица products заполнится тестовыми данными.
Не забудьте закоментировать эти строки обратно).